股災啦 走啊

熊3黎啦

疫情即將在股市中反映

共匪留錢打硬仗